有冇人讀mcdhmc，出黎應下

而家馬記係咪比個新校長搞到onon99呀